TSLA 32 長路漫漫是如何走過 寧願讓樂極忘形的我

TSLA是你們的方舟，信者必得救（馬斯克福音1:1）

工作是為了購買更多的TSLA（馬斯克福音1:2）

馬斯克看見這許多的人，就上了山，既已坐下，門徒到他跟前來，
他就開口教訓他們，說：
SH的人有福了！因為天國是他們的。
SH的人有福了！因為他們必得安慰。
SH的人有福了！因為他們必承受地土。
SH的人有福了！因為他們必得飽足。
（馬斯克福音1:3）

保持信念是邁向火星的第一步（馬斯克福音1:4）

日期滿了，神的國近了。你們當悔改，信TSLA！
（馬斯克福音1:5）

神愛世人，甚至將他的TSLA賜給他們，叫一切信他的，不致滅亡，反得永生。
（馬斯克福音1:6）

馬斯克回答說：「我實在告訴你們，你們若有信心，不疑惑，不但能行無花果樹上所行的事，就是對這座山說：『你挪開此地，投在海裡！』也必成就。
你們禱告，無論求什麼，只要信，就必得著。
（馬斯克福音1:7）

惟有忍耐到底的，必然得救。（馬斯克福音1:8）

淡 淡 看 哪 、 你 們 的 廢 淡 區 成 為 荒 場 留 給 你 們 ． 我 告 訴 你 們 、 從 今 以 後 你 們 不 得 再 見 我 、 直 等 到 你 們 說 、 奉 特 斯 拉 名 來 的 是 應 當 稱 頌 的 。
（馬斯克福音1:9）

Tesla信眾請進，每天讀鋼鐵俠禱文一次就會天天破頂

我們在美國的父，
願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。
我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。
不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；
因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

開定

船長

好耐無見

聽日升千

忙緊mid term唔得閒上線

一跌市契媽係咁比人咬
即刻變hater

臭雞搞尻我大tsla

火槍隊燒廢老春袋
Btw Tesla 出手機咩

落500入番少少

信念！

今日灰色係咪停左牌

一架野馬已經搞到咁
遲啲Bmw Benz一齊出高階電車點算

出左個social media
叫engage

GME呀, 股價未受架野馬影響架

推番舊po先啦 未爆架

我推你老味

揸左1年tsla,大起大跌都慣晒

今晚又插...

有邊個之前高位走到?

臭雞玩到悶轉玩廢老？

elon爸爸

信念已死

一開盤前就跌

跌到無人推post見底未

集體打科興揮手區

船長好有錢

而家無了 當年好風光

船長咁後生

大你十年

今星期咩賭局

買TSLA之前？

跟機

唔賭了 好邪

打科興換tsla 升300蚊 ok❓

TSLA900個日請fd飲酒 佢地尋日請番我食飯

讀緊書去加拿大食大麻買埋極光唔好咩

打科興緊係想佢跌多啲 寫定遺囑叫屋企人溝

船長好後生大把時間慢慢坐

Ft撚

咁就逃生門

開大d ar未跑到

坐到Grad都夠啦

Grad左望一望個倉 即刻考保安

你係邊賣屎忽賺咁多錢

尖東鴨王

後生係唔同d

班闊太好似都豬緊 呢排少見左

Ev大勢、自動駕駛、電池技術
仲有咩概念可以令我繼續對TSLA 嘅信念

對輸錢既熱情

都未開盤
個戶口已經無左2千美

要搵份2千美日薪既工先夠對沖

愈跌越興奮
因為彈得更高

有冇介紹

5點 一開已經跌左500美
又白做左幾日

彈唔起就碌柒

下年都未必彈得起

全倉得1隻綠

每日萬幾鎂咁跌

輸死啦
走呀

今日同同事傾開計
佢已經無晒呢幾個月利潤 + 蝕緊30%本
突然覺得自己好幸運

大家估下今晚低位係500定450左右

400

Tsla會唔會ss

GME又撚

想睇標普成份股ss

想睇TSLA 向下SS

Long Squeeze?

有船長貼倉陣軍心, 唔針啦

成日覺得我水尻人
只貼一次

是但啦
晒冧啦

HTML 好易改

比番啲錢我

綠色嘅 使乜食二手飯

今晚開市咪紅

船長個倉綠色都黎搶飯食

最後少少盾 就黎生命值硬接

而家都仲做緊580

31/8/2020第一次入

仲比盤前呃到可摸耳去驗腦

船長揸住多股過我

我竟然止蝕止到少股過船長

咁你而家放係咪有錢賺先

信念呢

今日480$好冇呀

Ft放唔到

陪著你走，一生一世也不分

R清請唔請跟班

養唔養狗?識自己去廁所

咪仲易改

邊間黎

咁由佢啦

船長望住個倉由廢老9百銀跌到而家5百幾
有咩感覺

我望住佢830跌到而家已經short左

邊個唔係由900睇住佢變500

sofi，同citi,唔好問我點解用citi

profit 無左一球，跟個窮鬼把撚

養緊一隻，無位養

無 900定500都唔係我target price 咪由佢玩下
佢高位仲要諗下 咁插落黎比我allin有咩所謂

唔離岸

賺左兩球唔同我地講姐

罩丸就有兩球

五年前買落，果陣邊有諗咁多野

有冇諗過射走 咁大舊錢

我睇好將來既潛力

有舊錢老婆搬走左

咁穩陣啦
大舊錢都係離左岸安全啲

all in

如果見証到香港共產呢兩球野都輸得值

船長d 錢點儲返黎

allin 做你跟班ok?

介紹埋我去ok? 39寸胸

咁細去操下先啦

跟我all in包你喊住jump

船長幾多寸?

無度 不過夠托住杯酒

有圖有真相..濕哂

冇咩人推post係咪好事

唔洗錢比你睇咪對班闊太好唔公平

應該係 可能penis sell晒

一陣500蚊個陣就會多番人

要penis 不要sell

預計大把社工衝入黎

I have penis and want sell

啲大戶賣完賓州未

你班客等住jump比我地睇算啦

大戶買緊傻散賓周

唔益你地啊

死gay佬

你咪又係

跌完未呀

我先唔係

你係0..大家都知

你好大波

你又知 你屌過啊？

你睇過咩

你自己講後係0

幾時講過

我無講過架

咁等你自己出櫃先當真

你係00後

無櫃出 得pool可以出

咁屈法都得
你唔好屈番tsla上900

FUCK. PRE MARKET DROP TO ZERO

基本野

你咪櫃同POOL 一齊出囉

認真，Tesla 500 蚊呢個位好難再穿，原因如下：

1. 500蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持

2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全美國人唔揸車咩

3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以500蚊應該係5浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

屈完上900ok?

做乜鳩，就黎轉燈，又呃鳩人入貨

排隊

嚇度鳩都縮

都話得pool

可唔可以瘋狂屈我

盤前仲有人信

幾時先溝到上家鄉

從前有三隻蝦
哈 哈 哈

大戶

成地都係精

對摺埋你

見到跌咁少嚇親？

仲係紅色

無問題 對摺上2000

仆街了

1700 到頂

摺多次突破佢

就夠鐘
屋企要床要人

set左505>448溝佢

十股就大戶

其他人penis sell, 得你仲入10股仲唔係大戶

你都得架

瞓教了
聽朝起身炒幣

400啦直接啲

你啲倉底貨

得返1股錢

真 發達果然係要人棄我取 跟大戶R學野

set價$597賣先。
上個禮拜5，590買o左
好驚一開市一棍打返落去

豬死了

袋底貨

屌 盤前566賣左大半

止蝕啦戇鳩

想奶

盤前最後逃生門

每日一問
跌撚完未

未啊

竟然俾我見到盤前綠燈喎

逃生門已開，要走貨就快喇

最後逃生門

又想倒畫LOGO

675想斬掉重練

酒啊

快止蝕

開市L

快清倉

攬炒吧

開車

最後清倉機會

後波黎架

加倉攬炒

仆街出左熱門 清倉信號

見到盏綠色燈我就知自己已經豬到有幻覺

紅升綠跌 無事

Oh 皮已收

我係咪睇錯ticker

日日跌10%，升番1% 已經係逃生門仲要係盤前到底有幾垃圾

紅撚到

升乜 插左啦

出到貨啦啵清

做咩轉升

捉實 過山車就落山

佢走得快 準備插了

你睇錯ticker

向下衝緊

最幣用sofi呢

差唔多啦，一開市就湧落去啦

資金湧入去

大量湧出

同樓主傾完成日都以為自己眼花同令我懷疑人生

湧緊啦

早抖了 收皮了

咁早訓？

收皮仲唔瞓有咩做

走得快好世界，走得魔，冇鼻哥

一切都係幻覺

而家先係我熟悉嘅Tesla

真

洗唔洗跌得咁快

真係出現啦 滅世棍

480見

600賣o左
可以幾餐upgrade去shark shark粉

日日都係咁，啲大戶唔悶咩

自由落體

唔係畫LOGO掛

一上熱門就大爆炸

TSLA TO THE MOON

連續五日閪冧

上次十一連陽 今次十一連陰

拎垿煮麵啦

極限過山車

咩料

十一哥

好耐無見嘅綠燈

好似成個2月都晒冧

坐完監出黎破產

你有幻覺？

我睇錯ticker?

有BUG

Gel 定頭先

應該錯左位

一個鐘後就收皮啦

+ - 錯左

跌緊21蚊啦，皮已收

好在588又撈返d

傻口閪system

明明跌左兩百，點解大家好似贏緊錢咁

升返1成先啦 唔好講咁多

650買 俾我650走返

豬到有幻覺

跌緊喎清

玩兩次燈制

因為依度好多人仲係贏緊錢

升呀

今次紅了

因為唔繼續跌都偷笑

閪冧了 抽高呃人再閪冧
大戶又贏

垃圾又假升

唔GEL啦 升啦

GREEN IT IS GREEEEEEEEEEEN

屋企張床要人

又插

深紅了

撚狗咁撚
訓先

納指又做乜鳩

Free FALLLLL

估唔到得5分鐘

屋企張床要人屋企張床要人屋企張床要人屋企張床要人屋企張床要人屋企張床要人屋企張床要人屋企張床要人屋企張床要人屋企張床要人屋企張床要人屋企張床要人屋企張床要人屋企張床要人屋企張床要人屋企張床要人屋企張床要人屋企張床要人屋企張床要人屋企張床要人屋企張床要人屋企張床要人屋企張床要人屋企張床要人屋企張床要人屋企張床要人屋企張床要人屋企張床要人屋企張床要人屋企張床要人屋企張床要人屋企張床要人

插
插插
插插插
插插插插
插插插插插
插插插插插插
插插插插插插插

tsla ema 已經交叉 應該有排回

又倒插

正 又西冧
又跟劇本

逃生門已關上

撈底即日鮮

撚狗咁撚我地

今晚直接插到底然後L

轉燈
宣佈訓得

契媽睇漏左？

訓醒跌多一百

800高位好凍

一野冇600

熄APP保平安

日日都同一個劇本悶唔悶啲

死廢老

頭先仲有6字頭走哂感謝科興

^v^v\

我屌你老母
去到620 又落返去妹下妹下

明明紅燈轉眼變成綠燈

590

597

氣氛已炒完? 420?

以為唔使跳，唉又要行上去

唔奇 現價到420係冇密集區

玩完燈掣未

廢老智商得3歲
燈掣玩唔停

玩到最尾都係鍾意紅燈

今個禮拜會唔會去到500

假升, 聽日插

廢老玩tweeter都救唔到倉了

Twitter幾時ban佢account

逃生門

Ban左我沽晒tsla睇下elon musk下一隻玩乜allin call

今日最後逃生機會

隨時廢老輸到傻左
打番句 TSLA looks too high

又比假希望我

係到吹奏架model3 plaid諗住救市

瞓教啦 瞓醒一定紅

見字走鬼

仲掛住狗幣

綠色了 衝得入去了

今日最新係吹奏model3 plaid

LAST DOOR!

紅色了 衝番出去啊

dklm

CLOSED

睇reply

想佢落多次550得唔得先
之前Set 左530差$10入唔到

走呀!

500啦 今晚有

落多次就上唔返去啦

又出黎口尻噏想救市次次都無用 佢個acc仲有咩用

當我睇完你個帖，我好唔開心，我忍唔住，所以決定寫呢番心聲…我想問樓主你知唔知你自己做緊乜！？你帖嘅內容完全有害無益不知所謂，我真係唔明點解依家討論區搞成咁，咁多你D咁嘅人！你有冇諗過你開呢個帖會令人好不安，令幾多人受到傷害，點解你要咁做！？你父母可能在痛哭，痛恨你點解會變成咁，而佢地會問個天點解會生左你呢種人危害社會，佢地一定寧可生一個智障人士，都唔希望有你咁嘅衰仔…你嘅行為係完全浪費所有對你有期望嘅人嘅希望，浪費互聯網資源；浪費所有睇左你個帖嘅人寶貴嘅時間…你有冇諗過你可以用你發帖嘅時間用嘅做吓義工或做D對社會有貢獻嘅事；少D打飛機，孝順父母呢？

發現社工

呢排好多社工失業, 體諒下

開始聞到轉燈嘅味道

大副作反啊

佢大副黎
可能豬到傻左

都話一定紅

屌你老母
連大副都傻L左
比番D錢我呀

咦, 岩岩見到升穿左1000, 發達啦

掛500加貨
訓醒可能成到

比比都傻撚埋

瞓醒：屌 早知掛450

收市企穩係620以上就穩

準

係早知唔加呀

邊有可能

直接落300

600都企唔穩仲同我講620

船長
有個水手傻撚左呀

50

佢痴左線

睇600以上一律可以拎白卡

咁又有啲過份

是

大副轉行做社工

船長已破甲

大副祝福各位船員平安喜樂
早日得享火星船票

我一向關心船員嘅精神健康狀況

無事無事
千金散盡還復來

數緊錢啦
岩岩掛左1000蚊賣盤
唔知點解CS一直都未彈成交
成左就發達啦

strong hold to the mars

明明你最唔健康

係財散人安樂

典解咁講

今晚ifc大風嗎？

朝早對沖比人屌夜晚再豬錢

去唔到了 無錢過海

SN11 支廢鐵又起好

我屌
船長好惡毒

icc都OK的

有排都射唔出啦 射得出咪又係爆

豬住錢黎比人屌係咩感覺
我瞓教了

行緊出去

今日唔係畫logo
畫心電圖

一點直落

正式轉燈

又收深紅

咁都可以轉登

廢老係化不可能為可能既男人

早抖啦 一定收深紅 而家點都係多尻餘
賭尻毛

羊緊
只不過係羊少咗

要排隊可以慢慢

瞓教了 無眼睇

可摸耳幫手拎定籌

契媽又帶領旗下股票衝落山

elon musk 細佬真係聰明

無車一身輕等530接返

彈出彈入 打我吖笨

600 入咗1股玩下

604入咗

估中咗

CureVac (CVAC -3.3%) in collaboration with Tesla (TSLA -2.9%) are developing an mRNA printer that with the help of required reagents could develop mRNA medicines on a computer, tailored to a particular patient’s requirement.

好消息 -> 跌
冇消息 -> 跌
壞消息 -> 暴跌

A group of 17 U.S. House Democrats are introducing legislation as early as today that would award $6B to the U.S. Postal Service to buy tens of thousands of additional electric delivery vehicles.

仲唔訓

GME升到高過tsla就好笑

升都升唔起 垃圾到

老豆 搞乜嘢呀
Tesla唔撚係輸比GME下話

又陰啲陰啲咁跌

567入咗

等530接貨

你好快見到

500第一注

個世界痴咗線㗎喇

幾時撈底好

分段入 每10%入注 會唔會好d
好難知幾時先係底

仆街訓著左無睇到個市
一訓醒做乜撚野

已經灰到唔敢睇

五連跌 好野
睇吓有無十連跌

臭雞：our confidence in Tesla has gone up

1. Tesla didn’t lose share of the electric vehicle market when traditional luxury automotive vehicles brought electric cars to the market.

2. ARK believes Tesla will win the lion’s share of the autonomous taxi network in the United States.

因為gme升

聽日再溝溝

又5%

升就升幾蚊 跌就五十

跌到懷疑人生
到底識唔識升

AAPL 都跌4% dllm

果萬九億係咪陰司紙黎

早晨豬死人啦...今朝連麵包都無得食要食樹皮

個市都係跌小小。
係呢幾隻野 好似賴屎 咁lur返哂出黎

無信念啦 其實我無咪買咗妖股
點解輸到咁

留番2蚊俾我搭車都好吖

仲有563蚊

船長又中 都話深紅 尻毛又無事

船長今日咩部署

收600燒尻毛

一齊食屎做早餐

等200 fair price

屌你老母

無人屌醫龍買btc 嚕

落黎500頭比我溝

食屎啦 Elon Musk

80啊

Btc日日升tsla日日插

每朝訓醒都有驚喜

佢放過tsla未

又插水了

條臭雞應該都估唔到Tesla會跌咁多
唯有喺電視9up話Tesla未來會好好

Tesla都未有貨車
肯定插水

船長唔駛上堂屌女

真係死雞撐飯蓋

全世界幾時先肯放過tsla

無女屌

一瞓醒又冇幾千蚊

March 9 (Reuters) - CHINA AUTO INDUSTRY BODY CPCA SAYS:
* TESLA INC SOLD 18,318 CHINA-MADE VEHICLES IN FEB

又要閪冧

比100股TSLA佢
屌一次

我打飛機算

哇，乜鳩女值100股TSLA

得咁少 無人買

500蚊計都50000鎂
成40萬喎
邊個明星啊

十幾億人都係賣得萬八部車笑鳩死人咩

仲話打入中國市場 人地買恆馳nio唔好

夏蕙bb

我揾假尻插自己算

恆馳paper edition 14億人都買到

就算賣18萬部車都係暴跌

仲有冇800以上苦主？

想買

垃圾係無人買架 唔好發夢

有

當時2020年5月1日收巿價140.26

815x15
835x15

TSLA重值錢咩

+1
衰多手

船長你唔係均價拆股前500咩

原來船長一直撚緊我地高追傻散

下個月350

幾時穿500呀,想入TSLA

我都想 9月先入

約定2021年9月 500蚊港紙一齊加貨

合股500加貨

每朝個期貨都假升勾起我既希望
之後夜晚大插打擊我既性慾

tsla屌你

之前同啊媽講買咗TSLA
依家返到屋企日日提住我跌咗咁多好快啲放
屌 仲高位加咗倉

我都發現買股票唔應該同屋企人講
好影響情緒

豬到冇心機諗lunch食咩

早d 訓咪開心d

800以上
但唔好叫自己做苦主先

無錢了

開團一齊去執紙皮+汽水罐有冇人join

執6手薯條好似會飽肚D

間中都要比正價買下野食啦..唔係連茄汁都冇得拎

去港島乞飯食

用人地D 3手茄汁渣

一包細薯拎二十包茄汁

幾年前開始好似第2包起好似要比錢

船長又拎對大波出黎勾引收銀姨姨...唔係點拎20包

求推薦?

船長我又返黎啦

唔開 app 幾日一開又嚇一跳

分開拎囉

水手強勢回歸

以後買咩都收埋算買Tsla勁大壓力

唔識分開拎

IFC好似大量

股價爆炸同臭雞會嚇你一跳

啲廢老成日話年青人唔捱得 我唔覺喎
呢到成船都抗壓世界第一

加埋ARKK既磨鍊 依家既我係無敵

我而家CAMP住係IFC樓下...
D水手一跳落黎
我就衝埋去執番D衫拎去賣

有創意

圍下爐啦
都冇咩可以做
係唔想放工返去又比人問放左未

船長已全倉tsla 準備去乞食

你要等多陣 好多人話跳但淆底

瘋狂ot

經歷過去年3月表示而家只係好小事

全倉arkk可以組乞食聯盟

玩過gme 既我

船長....

GME都識升返, TSLA/ARKK點會唔識

收聲啦 全倉tsla未出聲啊

Join?

Gme價投 tsla/arkk妖股

三樣都係妖股

就黎要跳海

跟船長執二手飯

我個倉揸緊TSM, ARKF, AAPL, GME, TSLA足夠我上幾轉ICC再打幾轉科興

真，我TSM, ARKK, TSLA, PLUG 都中撚哂棍

TDOC, TWST 斬鳩埋

Allin tsla
感覺佢會彈最快

冇乜cash係手了..最多夠溝多6-8股港女hold左400k, 美女又200k

放晒港女allin佢老未啦

放哂tsla 好啲

快跳

每日跳都係靚跳

針呀 今晚又閪冧啦

每日盤前最後逃生門 自己把握

去緊ICC

去緊官涌體育館

炒濃股票死左唔計

岩岩食完3手飯

好好味

真係去針

心情壓力大 唔關針事

一直都乞緊

邊到有

係邊乞

琴晚穿600前止蝕
今朝訓醒 見到562

去個到附近搵3手飯食

自從買咗tsla arkk 就開始食二手薯條
依家三手!!!!

申請打完死左唔要錢 但而家要個飯盒

有進步

女同事岩岩港股輸身家
見佢食完二手飯
我咪撲上去食第三手

食女同事好過啦

呢位位放黎把撚真係900 落黎都跌左4 成
要走一早要走
搵多d錢溝好過

係時候向佢伸出...援手

正呀, 封完佢一劑
佢重可以幫我食番當第四手

你就好啦可以慰藉同事...又食又拎

我屋企人又係

每日入嚟報到一次確保自己未jump

納期針 船長針了

I say one two free fall

傷心時唱下歌, 改變心情

歐盤準備跑出

越插越傷心 完全無能力再去入

納期棍落
好精彩

今晚tsla仲精彩

廢老個劇本拍到TVB咁
晚晚劇本都一撚樣既

所以唔洗諗都知收深紅

今晚跌到落500再入貨

set 450 好D

振奮下軍心

又跌

歐盤升緊2%

準備跌到300

今晚就插到落470

頂唔頂到開市都係問題

你個野壞左呀

明明跌緊7%

正常番啦

嚇得我
終於正常番
D電子野真係靠唔住

好消息，棍落

船長今晚航向係邊度

係咪直落地獄
似終都要死一次先有得翻生

有冇船員報下而家歐盤咩環境

歐洲已經drop to zero

歐洲戰區全滅

今年來 TSLA 有冇機會重回 800

等2030

好撚賤 嚇尻傻仔

銷量升470% 就收470

報告船長
我哋嘅歐洲艦隊已經俾拜占庭希臘火戰船打到全軍覆沒

北美最後戰區

岩岩廢登批左19000億黎打9廢老
斬首計劃呀

個啲預左去死 由佢啦

平時D卡通片明明係死剩日本一個島
今次竟然係死剩北美

夠沽爆佢3次

好快無埋

今日係科技股既主場

不過唔好意思，今日TSLA係傳統車廠（連登仔話）唔屬於科技段

跌果日TSLA就係科技股

船長你望下出邊
係精銳土耳其火槍兵

搞gag架你地

今晚上800 大家話好唔好

佢兩邊中晒 傳統升就科技跌
科技升就傳統跌
結論一定跌

船長幫大家頂住 快跳船

好認真

瞓教啦

你講邊隻股呀？係咪入錯post?

船員開始有幻覺

拜占庭聖騎先勁船唔勁

比起市值係等同0.0008%左右

人食人真係要開始了

咁比佢食左 一了百了 簡單啦

人食人..搞到好似巨人咁feel

盤前跌低過500蚊我切

歐盤491，快d切

499又係低過500
300 又係低過500
夾埋都係切一次，你都幾著數

盤前升，開市初期又升
之後大跌
日日都係咁

又有船員有幻覺點解會見到係升

歷史上希臘火戰船係拜占庭獨有
隻game為左平衡先令到火戰船人人有份

想問一下我軍喺AOE係咩民族

又壞apps

又假升 收市又去返560 完美呃貨

長知識

升4%係咪眼花

啱先5% 插緊水了

係咪又畫logo

今日畫L

580 溝唔溝貨好

＼ OK?

今日target price 470

隊完落去橫到收盤咪L

咁L完再＼ OK?

山泥傾瀉警告現正生效

盤後560入 等600放

總之470啦

咁我450啦

衝緊了

條廢老又喺度扮升, 一陣開巿就落返地獄

未開市就-2%架啦

-5開 開市+2再-10

落450左右ok? 想溝

AOE3 革命後嘅美國

諗起都好耐無玩aoe回味緊d龜甲船、馬雅d甩毛弓箭手

以前成日比人屈

我好鍾意d弓兵國 eg: 不列顛、馬雅

睇個勢8點水紅得 大家早啲瞓

唔紅得唔得呀最多請你食姜b餐+大

倒緊水啦喎 同大戶講唔好同我講

請papa食姜b餐

請佢個仔食

佢個仔叫咩名話

pason

搵到：'X Æ A-12'

Elon daddy會輸比邪教GME撚？！
我唔信

岩岩同個客飲完三手酒

點解我重清醒嫁？
又要望住廢老衝落山

盤前升緊wor

Arkk tsla btc都係

又扮升
呃我唔到既

你個野壞左

拍一拍佢

今次仲唔升到上700?

次次都盤前升 再西冧
唔係仲信呢隻西股掛

盤前假升仲有人中伏

又多個水手傻撚左
大家係海度漂浮左太耐

咪係
玩左幾個月假升

盤前假升
早盤玩燈
盤尾閪跌

TVB都拍到第幾千集

得船長仲清醒

+5 -2 +2 -5

似真升喎，幾多低位54,55入左

盤後再綠比假希望

大副最後比船長推左落海餵鯊魚

今日好多水手痴線

拎左佢去釣鯊魚 我地今晚食魚翅好唔好

而家1000蚊

你當我白痴
邊有鯊魚有手有腳重有條尻

V緊啦

我個2000蚊賣盤重未成交...

大副係條鯊魚個肚到 我地幫大副報仇

1500值得一試

當大副係三手飯

唔要啦 我地有魚翅 有鯊魚肉

鯊魚肉有毛既

燒左佢當薯條

姑姑唔鍾意食

其實去訓覺唔洗睇都得
朝早起身一定係跌

清醒既水手

今晚食5 guys 薯條好食

有冇得執

今晚食一手想去隔離枱同d鬼妹一齊食

邊度有鯊魚

呢度有個大魚餌呀

唔好掉我落海做餌我無辜嫁

以後都係盤後買，盤前放算。希望可以執番個薯條返嚟

盤前跌到仆直都成日發生

盤前閪冧
開盤閪冧
盤中閪冧
盤後閪冧

簡稱日日冧

我問有冇留低啲比我執

有鬼妹喎 你做下一個大副啦

我地一齊去食一手啦

全put聽晚就去食半島

想約船長？

直頭想同鬼妹一齊除褲tim啦

可摸耳帶佢上船

Sure搞個船隊聚會

等傻橙買隻船比我先

GME又+10%

等1股1架TESLA, 一齊揸TESLA去

Tesla車聚

價投gme

今晚係唔係守住500既話
船長燒尻毛?

你要考車牌先

係

轉左玩法, 穿500先燒
好似係

竟然

今晚會唔會見4xx?
Set 左480掃十股

一股一架tesla個陣fsd成熟左啦

仆街睇錯字

都要車牌架 唔係是但CALL架TESLA UBER都得啦

我睇錯字 收番

Target price 470 today
Fair price 80

太遲

點解要車牌 有事claim tesla 保險咪得

又恰船長

FSD 咁比電慢 巴士都快過佢

快有咩用 執完一濟未到未執多濟

火槍隊CALLING
砌返支槍

無啊 無事啊 無啦啦火咩槍隊

你咪理

你踩到最快咪最多條女幫你含下
我FSD直接屌閪

tsla

閪冧緊喎 啱先睇5.幾%

開左FSD 同條女玩全套都得啦
玩完地板油 兜下一條女再玩
你識唔識架

燒極都有嘅

緊係一路屌到去第二條女到無間斷先爽

今晚打算夾幾多

船長會戰勝歸來

有人走數

Target price 470

無啊

咪好易出事

出咩事

做乜升翻

都係車第二條女果時, 連架車要換過架穩陣D
好在TESLA有得SUMMON

假架

每屌一條女換一架車

1股1架TESLA, 你有幾十股
幾架唔同色 襯衫都得

到時啲女見到model3可能好似見到垃圾車咁

爆升

1股1架TESLA, 無話要係MODEL 3 可能得MODEL 2

摘名專員
我都唔記得以為係model3

唔升啲點引人入蟹貨

MODEL 2 話25K USD架 點都平過3

我買得起喎

1股1架先買得起

見完客 留名跟進

仲未閪冧 有D驚

等鬼佬訓醒

由 800 燒到落 500

一股一架傻橙送船比我

插了

冧架啦 黎緊

瞓醒沽到佢落地獄

對沖好攰 好掛住讀u嘅日子

我反而想對沖 揾多啲錢食tsla條水好過畢完業無錢又無tsla

全船水手立正!!!

今晚全軍出擊, 死守500關位!!

守住500! 船長切尻!

今日遲到, 有D驚唔係咁簡單

燒變埋切

無啊無事啊

爆落呢啲 會遲到唔會缺席架

無啊無人講過

船長係化不可能為可能既男人

無事無事 今晚470

我信船長!! 我信淫戰行動!!

我唔貪心，只求同大家一齊食5 guys薯條同鬼妹

再嘈升你做大副

帶鬼妹上船啦

船長又毛毛不保？

帶多兩個FD, -30%

先升返琴日跌個D 開心黎做乜

再嘈升埋你做大副

係咪你請先 豬到仆街

負股價

冇問題

無人理過隻股喎

船員要白鬼，黑鬼留番黎孝敬船長你

Model2都雕？

照要

水手好易滿足
尋日跌50蚊
今日升番10蚊都開心死

咪要賠錢 賣底褲都唔掂

雕住先

冧緊了 啱先6%而家得番5%

對沖唔切了

薯條比晒你
鬼妹我外賣自取

如果d豬M醫真係爆上當然無問題包每個船員一餐5 guys連鬼妹

揾人mark低佢

船長呢

日日都高開低收

豬M醫我都仲有最後一股等32XXX
薯條我自費, 再睇你地一齊食同一個鬼妹得啦

可能model2跌得快過佢

會跌到點

係啵計漏左船長

話說廢老果部SN11 爆左上天未

等緊爆埋隻SN11 我就可以300蚊溝貨

唔洗外賣自取啦，直頭堂食

打孖送比你

堂食

係唔係四人一枱

+7.13%

好似病病地，船長，永別喇

你個野壞左呀

見你想堂食，特登安排一枱三女陪你

閪冧前嘅煙花

世界末日啦

R清去左睇醫生未？可能係普通傷風感冒呢。無事既

未，聽朝先去，叫左老婆回娘家，今晚睇兩眼個市就去訓

Take care

大獲 5字冇入貨而家6字點算呀，船友

船員有愛

放心喎，實有機會既

一開市就插落520啦

公司生意差 成行都好沉 前線好大壓力

大家同船當然守望相助

係先好，唔落520剪鳩左你

你訓醒就會見到船長剪賓周

又岩wor

咁快比人剪左？咁唔洗分鬼妹比佢啦

打支科興可能無事呢

成班密謀作反

PAPA光明正大作反

比鬼佬佢

佢想炸到美國陸沉

小妹要大隻鬼佬

盤前諗緊食咩飯
盤後去食二手飯

TSLA又升, GME又升
真係世界變

盤前打邊爐 盤後天台圍爐

好驚好似琴晚咁

Gme真升
Tsla盤前仲有人信

唔洗驚 一定會

死窮國

打之前唔好話自己病
咁你好快可以落船

GREEN

600

升極咪又係600
900先再叫我啦

閪冧了

珍惜最後逃生門
酒啊

601

602

604

熊二

劇本黎
訓醒又跌10％

總之瞓醒收深紅 而家乜都係假

我重倉tsla arkk tsm
一撚樣升少少急跌
唯獨是一股GME係咁升

我係你全倉價投gme再而家約定睇樓 聽朝起身最少都君臨天下

加入tsla 信徒大軍

我都係得兩股gme
其他西跌
靠gme 賺車費食6手飯

船長 終於唔洗食3手飯

但揸GME好撚驚的
你幾秒可以跌幾十

當你信GME
就係仆街嘅時候了

你又知 瞓醒先啦

信者得救 美聯署扶貧基金

企唔穩 閪冧了

今日睇法:收市企穩係620以上就穩

信仰不足
一切都是天父Elon musk害的

即係620個頂好穩無得破

唔係咁易架 葉師父

閪冧了 大家可以470接貨

回來了

閪冧緊

大家唔洗開心住 聽朝瞓醒又-5%架喇

水手們唔好咁易輕敵呀

敵人空城計 酒啊

係咪go go go la 未夠貨呀

升11%

睇下收盤守唔守到620

船長維持price target 470

假架
唔升點呃人坐蟹貨

無可能

我有冇睇錯

一野升6x，溝都溝唔到

兩個月無見過

大家唔好咁開心住，之前試過65X 升番上710

590 LP如何是好 星期五到期

假升黎架啫
嚇我唔到既
聽朝一瞓醒我要見到5字頭

睇多幾日先

大師兄返黎啦

一陣會轉燈嗎?

不往我買左你2股

BA同DIS個d舊經濟股跌返晒

今晚直插去550

船長維持470目標價
大家仁慈開逃生門
大家走得好走啦

尋日比大戶呃貨呀

瞓醒慶幸自己走左

唉，唔知講咩好

閪冧了 準備見紅

尋晚550買左20股
今日628即放哂佢
等佢下次回調再入過貨

個市到底搞乜撚野

真點逃生門，有得走好走

吊，唔係上7百呀

聽日大閪冧
400見

幻覺黎嘅
嚇唔到我既

啱先12%而家11% 閪冧番落去了 聽朝瞓醒470

盤前放早咗
希望心電圖一陣之後會暴跌

好似有一日係620升上750

我感覺到

應該係，除非唔係

契媽大手買個日，升完之後就日日大插

船長target price 470
各位船員請小心唔好比人陰到

現價沽空咗

TSLA 33 年輕人應後悔沒有相信神

瞓醒發達

推撚爆佢一齊

無力了 收皮了

瞓醒紅 無力升唔起了

冇人推po, 跌唔落呀

去晒屌閪了

無力啦
一陣就大棍落

都話瞓醒紅

仲升緊WO

想番番500 比我入貨好冇

400 OK?

我要求唔高。550 菁蒼500 入番就得

閪冧左了

470

Set 左530會唔會貪左d

唔會 今晚船長price target470

呢個啊

聽日或者後日應該到

你

垃圾車都變跑車

企閪到15%咩 仲要盤後綠啊

Model2->roadster

終於有希望

瞓醒深紅

你有希望果刻就大棍落嫁啦
唔可以有希望嫁

成班升番一日就傻撚左

希望係拎黎摧毀

得咩

幫推

推啊推

開心瞓教啦 瞓醒又紅番架喇

Ching終於唔屌

真。最後逃生門
成日話高追而家比機會你走

又到左港豬zzz 時間

美國佬轉頭就突襲

難得好消息 連跌咁多日喎

再跌人都癲

突襲了

邊個話今日唔跌

升係為咗跌更多而存在

大棍落緊

每晚都有神秘力量

都話今晚470

呃我唔到

棍落緊

母親節又父親節，

今晚有覺好瞓

瞓醒又係廢老臭雞

瞓醒含淚對沖

假升？

假

又係陷阱

BOMB!!!!!!!!
滅世巨棍
終極大爆炸
話左收深紅

日日假升

今日假升 聽日真跌

升90啦

Tesla short squid？

推呢個先 未爆架

標普成份股SS

推

獨自推

我再推

深夜推po

cl左線
就20%

唔好唔記得仲有收市棍

停都冇停過 ss

Sp500成份股ss

推爆個post ok？